點睇杜汶澤 走佬去馬拉主題曲

有得走 快啲走

記得多年前喺香港 個個係好疏肝
家下淪陷自由行嗰條路就叫做廣東
啲樓又炒到貴咗 冇諗錯
人人返工為磚頭 一生一世
一聽就濕滯屋企又細

好難聽
雖然個訊息幾好

首詞正

黃明志

Miko

馬拉妹

梁柏堅首詞唔錯
但黃明志首曲我完全唔識欣賞囉
同埋佢把聲好難聽

馬拉妹堅正

namewee!!!!

好期待 (個節目)

依首namewee 既唱法真係差啲，仲要係廣東話，真係唔係咁容易接受

呢D詞真係要黃明志自己唱返先得

原曲應該係呢首